都已經2019年 支那仲係度玩帝制萬歲朝拜

連香港都出現D支企BANNER寫住"中國萬歲萬歲萬萬歲"
屌你老味痴鳩線
幾時煉埋丹比習種食

小學生係好呢味野

練緊了 中共個個活到150歲